====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La disparition de cette définition ouvre d ' immenses interrogations collectives sur la nature même du phénomène urbain .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

